其實影相真係有好大學問

之前想去小學影幾張相 差啲比人報警
影相真係要技術

影相要法律知識

新手一問
咩係死黑

新手第一件事係block 左隻含撚貓，唔好理佢

條撚樣真係浪費地球資源

qoute 佢 都block